痴能線, 2和B踢到成個全盛小白咁

阿狗蝕到出血

白禮頓防守鬆散姐

做乜撚嘢

健哥點睇

我入到去就係#3 個acc未來賣好值錢的

樓主冇睇過全盛小白

我睇果時你未出世

你睇果時小白未出世

我同白哥同年

咁你頭髮多過佢